有冇人沽緊tesla

沽緊
SH緊

395 sh

其實股價真係過高
跌番少少再入貨
至少跌到星期五

利申沽緊
360止賺

我373止賺算

岩岩穿咗380

本來想屌你燈
好彩原來你目標價咁近

幾錢買

356技術支撐位

仲未到300喔，我繼續訓

穩中求勝呀ching

歷史又再重演
你選擇SH
還是止蝕再沽空？

37x la

450

453

Del app 一年後再睇

巴打Sh?

多謝你地啲貨
我先有得沽

一齊沽
有錢齊齊搵

Average cost $130. 😂😂

新手一問 想開戶入tesla 用邊間好 唔係好想用牛牛

469

sofi 冇咁多嘢玩 費事輸身家

1578B659 開戶有code未用完
你同我都有20分拎到